搞到今日咁係源於中國缺錢，林鄭主動獻計搞送中條例引渡白手套回國

由呢一點燒到折損一個金融中心，有破壞無建設既基因七十年都無變過

最終加速師：林鄭

攬炒之母

攬炒能力遠超689 震驚中外

都要一個願打一個願捱

聽計嗰個要夠豬頭先成事

林鄭用苦肉計，忍辱負重成年

係源於一頂帽